假設 只係假設，假設有個香港藝人去咗強國搵食

佢純屬只係搵人仔，但係佢冇發表任何愛國愛黨嘅言論同冇做護旗手同冇簽支持國安法，你會唔會都係抵制佢呢?
會
唔會

那麼佢係強國應該搵唔到食

唔一定，有啲都仲係搵到食

漿 但佢算早去

.

漿仲被強國人話係港獨tin,不過照舊冇事

港獨係咩事

佢係ins到講疑似係撐占中嘅文字，跟住就被人話係港獨（心諗，強國人啲邏輯真係）

好天真好傻

支共強迫有得你揀？

why not ?

寧願香港窮死都唔準去

有骨氣

有嘅，好似黎明郭富城仲有古巨基就真係咩都唔講，人地都冇事。